做gym 點樣唔令個胸變細？

新手做gym 想請教各位點樣可以減脂唔減胸？
宜家食方面冇任何調節，餐餐有食飯、菜、肉，好驚個胸會越做越細

無任何調印都減到？

做gym咁易消到脂既話 我就唔駛做住個肚腩啦

做占睇你做咩位 點做架
做推胸咁正路應該愈做愈firm 同胸型集中

贊成 只會更挺
除左胸形 仲有整體體型都會靚左
例如背出少少線條會顯得條腰幼左

食多d protein

男人仲有得細？

因為我唔係肥底 PT叫我唔洗食小啲仲叫我係咁食，我驚會減到姐所以問下大家

新手唔識呀嗎

宜家推胸都有做，但仲未熟手

唔該師兄

我冇買奶粉，都係做完gym食下雞同魚

男人都有肥仔波嘅

放心啦 唔會咁易減到脂架
我日日操都係對住個大肚腩

你盡情操得啦, 食多啲野都冇問題架

女？
減脂唔減胸係唔存在的

成對奶根本就係脂肪同乳腺
女人對奶唔存在肌肉呢樣野
所以做減脂係一定會減埋對奶
但推胸推又唔會升CUP喎 只會令個形靚D

佢話肥仔波wor 小心中伏

你Cutting好難唔減埋個胸

胸係脂肪黎

留對肥仔波黎做乜

女朋友鐘意渣肥仔波掛

唔知佢諗咩，著運動衫胸型勁樣衰

明顯係女仔 係到鳩up配合下姐

我絲黎㗎師兄咁岩樓上話我係男人先hea覆佢

所以想知如果飲食上食返多啲會唔會冇減咁勁

Thanks

食雞肉/豆腐？